---
title: Kuliah Umum Sengketa dan Hukum Pers
date: 2012-06-16
categories:
- laporan
- sms
- AJI Banda Aceh
layout: laporancmb
---

**Laporan SMS:**
  * Tanggal: 16 Juni 2012
  * Lokasi: Sekolah Jurnalistik Muharram Journalism College AJI Banda Aceh

---

**Isi Laporan:**
* Msa|mas anggara sedang mengisi kuliah umum sengketa dan hukum pers di sekolah jurnalistik mjc AJI Banda Aceh. 
